这位第46任总统在他的就职演说中谈到了学校的重新开放，后来他说，他希望看到大多数K-8学校在他就职的100天内重新开放。 弗吉尼亚州州长呼吁该州所有学校在2021年3月15日之前重新开学 
 在60名申请独家导师项目的女性中，有3名首届优胜者被选中，获得由cantu赞助的价值16万美元的活动。 Cantu Beauty宣布Elevate Workshop系列的获胜者|Nandi Howard | 2021年2月5日|Essence.com 
 该公司计划今年进行新格伦的首次发射。 蓝色起源在未来十年肯定会使用更多杰夫·贝佐斯尼尔·帕特尔2021年2月4日《麻省理工科技评论 
 这笔资金实际上标志着北京电视台首次对其首届加速器项目的学员进行投资。 TrustLayer筹集600万美元种子资金，成为“保险宪章”Mary Ann Azevedo 2021年2月2日|TechCrunch 
 凯伦·泰勒(Keren Taylor)看到戈尔曼离开就职舞台时哭了起来。 阿曼达·戈尔曼很早就在《洛杉矶时报》上学到了诗歌的力量 
 1971年6月18日，基层党团在邓巴酒店举行了就职晚宴。 当比尔·考斯比轰炸国会黑人议员团|Asawin Suebsaeng | 2014年12月2日|每日野兽 
 “我们都是共和党人，我们都是联邦党人，”托马斯·杰斐逊在他的第一次就职演说中说。 奥巴马没听到俄勒冈州移民问题的警告吗? 2014年11月14日|DAILY BEAST 
 托马斯·杰斐逊(Thomas Jefferson)在他的第一次就职演说中也警告说，不是“所有意见的分歧都是原则的分歧”。 奥巴马没听到俄勒冈州移民问题的警告吗? 2014年11月14日|DAILY BEAST 
 这就引出了罗斯福的第一次就职演说，他断言:“除了恐惧本身，我们没有什么可害怕的。” 埃博拉，ISIS，边境:太多的恐惧，如此少的时间! 2014年11月2日|DAILY BEAST 
 理查德·布兰科(Richard Blanco)在2013年掀起了波澜，他是第一位成为首任诗人的拉丁裔移民和公开的同性恋者。 理查德·布兰科的同性恋拉丁裔诗人生存套件|威廉·奥康纳| 2014年10月8日|每日野兽 
 两年过去了，亚伯拉罕·林肯在他的第二次就职演说中表达了其他的情感。 61年男孩|查尔斯·卡尔顿·科芬。 
 在他的就职演说中，有一句话引起了人们的嘲笑:“我们与整个世界和其他人类处于和平状态。” 19世纪的历史，年复一年|埃德温·爱默生 
 然而，没有任何论据能使这些就职原则与肯塔基州的决议相一致。 无效，分离，韦伯斯特的论点和肯塔基州和弗吉尼亚州的决议bb0凯莱布威廉洛林 
 纽特自己的“感化”只是更广泛、更可恶的革新的开端。 《山间密语》查尔斯·内维尔·巴克 
 生活就是运动，阿洛伊斯·冯·布林茨在他华丽的就职演说中这样喊道。 犯罪心理学|汉斯·格罗斯